[毒撚報街音] 毒撚專用聖誕歌

Merry lonely christmas
You better don't shine
And being more kind
Better not shout
I'm telling you why
I'm the loneliest person in town

Tonight everyone in pairs
Playing with partners there
I'm just laying on my bed
Playing phones and no one cares

Oh, santa is coming
And forget that boy/girl out there
That boy/girl is just there eating shit
And sighing alone there

聖誕快樂啊

毒撚開post冇人理

1

2

個個出晒街啦，得我同你

巴打聖誕快樂

呢度冇人㗎啦

下年仲有機會嘅 巴打唔好死

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

等到花兒也開了終於有人回
絲打都冇街出？

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

聖誕快樂呀巴打

你都係

係咪我改得差

多謝你呀

34連

唔關你事，啲人出曬街陪女

信心當堂返囇嚟

聖誕就要預左玩單機版lihkg

聖誕快樂呀巴把

聖誕快樂呀合成獸

每逢聖誕又或者情人節，毒撚都唔會睇Instagram 或者Facebook ，不過，就算佢地睇咗，又點啫，裡面乜都冇

聖誕快樂呀

你都係吖，巴打

樓主點解平安夜咁無聊自推34連呀

因為我係一條冇人約既毒撚囉，睇你個樣，你都係啦

我邊似得樓豬吖 我有人約呀，不過推咗咋

幅圖好靚呀巴打 聖誕快樂呀

嘩，你咁好既機會都唔珍惜㗎 如果有人約我，我仲唔仆出去咩

單身其實幾好

冇，我見年年都咁上吓，無無聊聊咁，諗住今年搞噢新意思，上吓lihkg 咁囉 可惜吖，都冇人嘅

啱呀，又唔洗諗去邊，能可以狂食野，又唔洗慳住慳住，爽呀，仲好自由添

預左啦，呢啲時間邊有人上嚟㗎，去曬玩啦

聖誕快樂

聖誕快樂呀哥哥

上到熱門，好感動呀 多謝咁多位巴絲

你自己推

其實而家個apps 又快又方便，我諗住啲人出街都可以上嚟嘛

其實都有夾雜住其他人既回應吖，所以都要多謝一眾巴絲既

你咁諗咪錯囉，邊有人會一邊玩一邊攞住部電話轆lihkg 㗎

樓豬你係咪痴咗線 點解係咁自己覆自己

冇囉，你點睇野㗎，我邊有自己覆自己

留名

大家係咪都瞓咗啦